美中情局報告：無證據顯示中國政府已獲取TikTok美國用戶資料

美國媒體8月7日稱，中央情報局（Central Intelligence Agency，CIA）近期一份報告指，沒有證據顯示中國政府已獲取社交應用程式TikTok（抖音海外版）的美國用戶資料。

《紐約時報》指，中央情報局的分析師告訴白宮，也許中國情報部門能攔截用戶的數據或者透過TikTok來入侵其智能手機，不過並無證據顯示他們曾做過這樣的事。

報道還引述智能手機保安公司Lookout安全情報研究總監Christoph Hebeisen表示，他們檢查TikTok後得出的結論與中情局差不多，即中國政府似乎無權獲得美國用戶的數據，但倘若北京想要，也有可能得到它。

他就此解釋，TikTok收集用戶資料的方法與美國科技公司差不多，華府在獲得《外國情報監視法》的許可令後也能從美國社交媒體公司獲得用戶資料。

CIA都比中共收買左

起完快啲幫手追擊CIA

HK01？

not proved doesn't means not happened

Not the point

佢只係引述

在港被招攬做中國間諜 收 650 萬元 前中情局人員李振成認罪判囚 19 年

Hk01

睇黎CIA要大改革

你做咩姐
咁快秒殺晒d PR同五毛
我想食花生呀

佢係引述 唔係01既調查結果

搵HK01 不如搵文匯睇下
再唔係搵人民日報都得

Christoph Hebeisen, the director of security intelligence research at Lookout, a company that focuses on the security of mobile devices, examined the TikTok app and came to a conclusion close to that of the intelligence agencies: The Chinese government does not seem to have access to the company’s data on American users, but it could probably get it if it wanted to.

呢段原文唔講埋？

#159448

已經係第3個同樣既回覆 到底你地係咪PR
係CIA既調查結果 你以為係HK01調查?

但倘若北京想要，也有可能得到它。

完

唔駛講咁多廢話 等加州單class action

HK01 quote黎做乜？

你盲架?
報道還引述智能手機保安公司Lookout安全情報研究總監Christoph Hebeisen表示，他們檢查TikTok後得出的結論與中情局差不多，即中國政府似乎無權獲得美國用戶的數據，但倘若北京想要，也有可能得到它。
他就此解釋，TikTok收集用戶資料的方法與美國科技公司差不多，華府在獲得《外國情報監視法》的許可令後也能從美國社交媒體公司獲得用戶資料。

CIA比中共操控 PR不斷將焦點擺係HK01

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
邪惡熨斗
(狗隻#159448)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

邪惡熨斗(狗隻#159448)，你老婆係水炮車啊！